2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃心美v彭慧中
莊錠欣v文詠珊
岑麗香v陳嘉寶
黃翠如v黃心穎
簡幗儀v麥美恩
劉佩玥v沈卓盈
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第一輪

2017-8-12 12:30am-10:30pm

黃心美vs彭慧中

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:32am-10:32pm

莊錠欣vs文詠珊

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:34am-10:34pm

岑麗香vs陳嘉寶

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:36am-10:36pm

黃翠如vs黃心穎

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:38am-10:38pm

簡幗儀vs麥美恩

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:40am-10:40pm

劉佩玥vs沈卓盈

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:42am-10:42pm

林泳淘vs鄧麗欣

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:44am-10:44pm

陳法拉vs陳煒

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-12 12:46am-10:46pm

袁澧林vs孫慧雪

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

超聯已經喺較早前開賽,今晚可以投到合共17場賽事架

投咗

推

多謝巴打對我忠實支持,無埋你地我真係完全孤兒仔
雖然我對連登有愛好懷疑,但有你地支持,我對自己所做既事就問心無愧啦

多謝你既踴躍支持

好刺激
多謝大家支持,希望數字繼續上升

JM應該有相當大既機會喺第一周後躋身冠聯榜首

You too

如果上季已經有呢個投票功能,袁澧林係咪唔駛降班

暫收225票,善款數字為$2.25~$2.3

pish

thx bro

係因為有波踢先仲推緊咋

入嚟要你捐錢

一輪已經打破上季最高紀錄...

如果舊年袁澧琳有咁多票，麥明詩好難勝利大逃亡成功

冇游b 點投？

乙組未開喎巴打

阿雪竟然輸緊咁多

游蕙禎升咗上甲組

袁澧琳唔少fans，只係上季冇人入黎投票，直接造就麥明詩瘋狂搶分護級成功

整定

推埋呢個
仲有無

呢個時段只有呢2個,唔該晒巴打

佢地自己唔投je, 抵死

可能要回覆實名票比佢地感覺好醜唔想投掛
依家有得撳掣咪肯投?

JM有機會個人獨取100分?

投票率高左，差距大左好多

變相次循環好可能無乜意義,純粹比依家贏左既再攞多次彩,希望大家唔好睇往績,唔好翻出黎講

呢度已經要捐9蚊
多謝大家支持

黃心美v彭慧中 65(+5)-33= 70-33
莊錠欣v文詠珊
岑麗香v陳嘉寶
黃翠如v黃心穎
簡幗儀v麥美恩
劉佩玥v沈卓盈
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪

黃心美v彭慧中 65(+5)-33= 70-33
莊錠欣v文詠珊 12-103
岑麗香v陳嘉寶
黃翠如v黃心穎
簡幗儀v麥美恩
劉佩玥v沈卓盈
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪

黃心美v彭慧中 65(+5)-33= 70-33
莊錠欣v文詠珊 12-103
岑麗香v陳嘉寶 69(+5)-43= 74-43
黃翠如v黃心穎
簡幗儀v麥美恩
劉佩玥v沈卓盈
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪

黃心美v彭慧中 65(+5)-33= 70-33
莊錠欣v文詠珊 12-103
岑麗香v陳嘉寶 69(+5)-43= 74-43
黃翠如v黃心穎 47(+3)-63= 50-63
簡幗儀v麥美恩
劉佩玥v沈卓盈
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪

黃心美v彭慧中 65(+5)-33= 70-33
莊錠欣v文詠珊 12-103
岑麗香v陳嘉寶 69(+5)-43= 74-43
黃翠如v黃心穎 47(+3)-63= 50-63
簡幗儀v麥美恩 54(+4)-60= 58-60
劉佩玥v沈卓盈
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪

黃心美v彭慧中 65(+5)-33= 70-33
莊錠欣v文詠珊 12-103
岑麗香v陳嘉寶 69(+5)-43= 74-43
黃翠如v黃心穎 47(+3)-63= 50-63
簡幗儀v麥美恩 54(+4)-60= 58-60
劉佩玥v沈卓盈 25(+2)-94= 27-94
林泳淘v鄧麗欣
陳法拉v陳煒
袁澧林v孫慧雪